有冇人會愛一個人愛到成日心痛

我好鍾意好鍾意我男朋友，所以好擔心佢有一日會唔愛我，會離開我。有時出完一日街之後會好唔捨得佢，個心會有少少痛。有時又會自己犯賤咁想像佢背後會同其他女仔出街或者whatsapp講曖昧嘢，跟住會搞到個心拿住痛。我拍過幾次拖未試過咁鍾意一個人，佢講少少嘢，做任何嘢都會牽動到我情緒。依家我地熱戀期冇咩爭吵，日日都好sweet，所以我大部份時間都好開心。但係我好怕過左依段時間之後，佢會開始冷淡，我真係好怕自己將來會受到傷害⋯⋯究竟我點樣先可以冇咁在乎？

你過咗熱戀期就會冇咁care

希望係啦

試過。。果陣辛苦到

做過愛之後會好啲

成日會自己亂諗
最衰係自己成日忍唔住諗到好似真嘅咁
跟著就喊咗出黎